我唔係冇試過

我唔係無試過，我試過安份守己，日行夜行，遊左個十幾次行。我試過，但係出面嗰差佬...出面嗰班狗呀，佢哋有良知、有反省咩？佢只係著副防具出嚟，攞幾粒TG，射落啲市民到就不停喺度呃OT錢，咁叫做公平咩？你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要回應五大訴求、解散警隊！點解佢哋要賭上自己既一切去上街抗爭呀？因為啲差佬喺度玩嘢呀！越有權就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？